jabra vs jaybird

想買對bluetooth wireless earphones
平時聽下歌,跑下步,想戴得舒服穩陣。揀左jabra同jaybird, 邊個牌字好D?

唔好揀jabra
好易壞同爛

jabra 牌子響d
jaybird 好用d

用過x2 不錯

Jaybird 無 ip rating
Jabar 有

自己諗啦

jay bird run vs jabra elite sport
點揀好？

見人講jaybird好聲d?
利申:唔知係唔係

Jabra Elite Sport，Jaybird RUN 點揀好？